<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- Google / query: koń / results: 30 -->
<searchresult>
<document><title>Koń – Wikipedia, wolna encyklopedia</title><snippet>Koń domowy (Equus caballus) – ssak nieparzystokopytny z rodziny koniowatych. Koń został udomowiony prawdopodobnie na terenie północnego Kazachstanu ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Koń Przewalskiego – Wikipedia, wolna encyklopedia</title><snippet>Koń Przewalskiego (Equus przewalskii) – ssak z rodziny koniowatych, ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Konie i kuce - Allegro.pl - Więcej niż aukcje. Najlepsze ...</title><snippet>Konie i kuce - Allegro - najwięcej ofert w jednym miejscu. Radość zakupów i 100% bezpieczeństwa dla każdej transakcji. Kup Teraz!</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Koń – Nonsensopedia, polska encyklopedia humoru</title><snippet>Koń jaki jest, każdy widzi Ihaha! Iha, iha, iha-ihaha ihaiha... Koń o tym artykule Nie mogę ci...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>koń - Wikisłownik, wolny wielojęzyczny słownik</title><snippet>koń. Z Wikisłownika – wolnego, wielojęzycznego słownika. Skocz do: nawigacji ... gimnastyka na koniu (1.2) ... (1.2) Nigdy nie umiałem skakać przez konia.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Stajnia "Zielony KOŃ" – Gdynia, Poland – Rekreacja na ...</title><snippet>Stajnia "Zielony KOŃ", Gdynia, Poland. 481 osób lubi to · 49 osób mówi o tym · 94 osoby tu były. Nauka jazdy konnej dla dzieci od 2 roku życia...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Koń – Wikicytaty - Wikiquote</title><snippet>Człowiek na koniu jest równie dziwaczny, jak szczur na kogucie, kura na wielbłądzie, małpa na krowie, pies na bawole. Człowiek na koniu to skandal, ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Na koń</title><snippet>Zabiega o dobro zwierzaków wszelakiej maści, w tym m.in. koni, których ocaliła ponad sto sześćdziesiąt. Z tej liczby trzydziestka zdążyła przenieść się już na ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Kabaret Koń Polski</title><snippet>26 lipca odbędzie się jubileuszowy XX Festiwal Kabaretu w Koszalinie, którego gospodarzem jest kabaret Koń Polski. Zaproszenie przyjeli - Kabaret Moralnego ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Koń, kobieta i kanarek | Teatr Zagłębia</title><snippet>Tomasz Śpiewak – Koń, kobieta i kanarek. reżyseria: Remigiusz Brzyk. dramaturgia: Tomasz Śpiewak. scenografia: Remigiusz Brzyk, Iga Słupska, Szymon ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Koń Polski</title><snippet>Miesięcznik jeździecki. Na stronie informacje o hodowli koni, zawodach jeździeckich, kalendarz imprez, wyniki, zawodnicy, zasady prenumeraty.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Restauracja Oberża pod Czarnym Koniem - Kraków ...</title><snippet>Restauracja Oberża pod Czarnym Koniem to miejsce gdzie kuchnia oraz jej urok pozwolą Państwu zaspokoić potrzeby zarówno ciała jak i ducha.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>SZKOŁA SZACHOWA CZARNY KOŃ - zajęcia szachowe w ...</title><snippet>SZKOŁA SZACHOWA "CZARNY KOŃ" zaprasza dzieci na Turnieje Szachowe o MISTRZOSTWO MAJA: - Wrocław, 16.05.2014 r. (piątek) SP nr 34, godz. 16:10,.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Ratuj konie | Fundacja Międzynarodowy Ruch Na Rzecz ...</title><snippet>Jej właściciel zajmuje się hodowlą koni. Nie wszystkie trafiają do rzeźni. Większość z nich to konie z dobrym pochodzeniem. Kora niestety nie ma dobrych ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>konie - wszystko o koniach - rasy koni - stajnia - jazda konna</title><snippet>Koń lub konie. Na naszym wortalu znajdziesz mnóstwo informacji o koniach, opis rasy koni. Informacje o tym jak powinna wyglądać stajnia, dział Jazda Konna ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Konie i jeździectwo to nasza pasja</title><snippet>Jeździeckie centrum informacyjne. Porady, informacje, działy tematyczne, galerie, forum koniarzy, koński chat, ranking ośrodków jeździeckich.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Koń – Minecraft Wiki Polska</title><snippet>27 kwi 2014 - Koń - oswajalny, pasywny mob, dodany do gry w aktualizacji 1.6.1. Można je spotkać tylko na równinach oraz sawannach. Konie zostały ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Koń – Metin2Wiki</title><snippet>13 lut 2014 - Koń jest w grze środkiem transportu. Jeżdżąc konno, przemieszczamy się dużo szybciej niż pieszo. Konia możemy zdobyć od 25 poziomu ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Koń - Horoskop Chiński opisowy - Horoskop - WP.PL</title><snippet>Koń - Chiński opisowy - wszystkie znaki zodiaku: szczur, bawół, tygrys, zając smok, wąż, koń, koza, małpa kogut, pies, świnia.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Bar Biały Koń - przyjęcia okolicznościowe, pokoje gościnne</title><snippet>Bar Biały Koń położony w Wolborzu w pobliżu trasy Warszawa Katowice na odcinku Tomaszów Mazowiecki Piotrków Trybunalski, przyjęcia okolicznościowe, ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>PZHK - baza rodowodowa koni</title><snippet>"koni na literę A" - takie zapytanie będzie trwało bardzo długo i może nie dojść do ... rasa huculska: hc; rasa polski koń szlachetny półkrwi: sp; rasa wielkopolska: ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Rok Konia - Przewodnik duchowy</title><snippet>autor: Wojciech P. P. Zieliński</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Horoskop chiński - znak zodiaku: wąż. Dowiedz się jakimi cechami charakteryzuje się człowiek urodzony w roku konia.</title><snippet>Ed, koń, który mówi (Serial TV 1961-1966) - Filmweb</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Ed, koń, który mówi (1961) - Ed jest koniem należącym do młodego architekta Wilbura Posta. Mało tego, Ed jest koniem bez dwóch zdań wyjątkowym, potrafi ...</title><snippet>Fundacja Pegasus - Nie jesteśmy bezsilni nie bądźmy ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Organizacja zajmująca się tworzeniem sieci ośrodków dla ratowania i rehabilitacji koni oraz szeroko rozumianą edukacją ekologiczną dzieci.</title><snippet>Biały Koń Country Club | Dyskoteka, pub, bilard ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Z okazji 20-tych urodzin Białego Konia w piątek 04-04-2014 dla każdej kobiety drink od firmy oraz wstęp bezpłatny. Gramy jak zwykle od 21. Zapraszamy ...</title><snippet>FilmPolski.pl - ILE WAŻY KOŃ TROJAŃSKI?</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Sylwester 1999 roku. Zosia Albrecht-Radecka jest szczęśliwą żoną i matką. Jej drugie małżeństwo z Kubą jest bardzo udane. Córka Zosi, 12-letnia Florentyna ...</title><snippet>Amigo-Konie.pl - sklep jeździecki, bryczesy, kask jeździecki ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Internetowy sklep jeździecki Amigo-Konie.pl oferuje wszystko dla jeźdźca i konia, bryczesy, buty do jazdy konnej, siodło jeździeckie, kask jeździecki. Serdecznie ...</title><snippet>koń - tłumaczenie na angielski - słownik polsko ... - Bab.la</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Tłumaczenie dla 'koń' w darmowym słowniku języka angielskiego. Więcej tłumaczeń angielskich dla: dziki koń, koń bojowy, koń dorożkarski, koń dychawiczny, ...</title><snippet>Sennik Koń | Sennik internetowy Koń</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>13 mar 2014 - Koń należy do symboli bardzo bogatych w znaczenia. Odzwierciedla on instynkty, popędy, namiętność, żądze, zmysłowość, świadomość ...</title><snippet></snippet><url>http://</url></document>
</searchresult>