<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- Google / query: legia / results: 30 -->
<searchresult>
<document><title>Legia Warszawa - Strona Oficjalna</title><snippet>Oficjalna. Klub, jego osiągnięcia i działalność, rozgrywki, tabela, informacje o drużynie.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Legia.Net - Legia Warszawa</title><snippet>Aktualności, historia, Legia II, wynki, tabele, statystyki, publicystyka, multimedia, forum.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Legionisci.com - Legia Warszawa</title><snippet>W minionej kolejce najciekawiej było przy Łazienkowskiej, gdzie Legia zaprezentowała efektowną oprawę, a sektor gości prawie się wypełnił. Po meczu ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Legia Warszawa (piłka nożna) – Wikipedia, wolna ...</title><snippet>Legia Warszawa – polski klub piłkarski z siedzibą w Warszawie, aktualny mistrz Polski. Kontynuator tradycji – powołanej w marcu 1916 w Kostiuchnówce pod ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Legia Warszawa - Warszawa - Sport.pl</title><snippet>Legia Warszawa - serwis Legia Warszawa na Warszawa.sport.pl. Wszystkie informacje o klubie. Skład, wyniki, statystyki, mecze. Relacje na żywo, komentarze...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Legia Warszawa - YouTube</title><snippet>Oficjalny kanał Legii Warszawa - każdego dnia razem tworzymy historię Legia Warszawa to jeden z najlepszych polskich klubów piłkarskich. Założony w 1916 ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>LEGIA WARSZAWA - Legia.com.pl - Legia.com.pl - z myślą ...</title><snippet>Najszybszy i najlepiej poinformowany serwis o Legii Warszawa. Relacje live, zdjęcia, analizy, wywiady, felietony. Legia Warszawa. Jedyny serwis w wersji ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Legia Warszawa – Warsaw, Poland – Klub sportowy ...</title><snippet>Legia Warszawa, Warsaw, Poland. 574.428 osób lubi to · 58.545 osób mówi o tym. Legia Warszawa - każdego dnia razem tworzymy historię.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Legia Warszawa - Ekstraklasa.net</title><snippet>legia warszawa - klub piłkarskiej ekstraklasy. nowy stadion pepsi arena przy łazienkowskiej, trener maciej skorża. wojskowi, stołeczni.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>LEGIA WARSZAWA - Najnowsze doniesienia, wyniki, skład ...</title><snippet>Bądź na bieżąco. Legia Warszawa - Aktualny skład, strzelcy, wyniki, statystyki. Zdjęcia zespołu i zawodników.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Legia Warszawa - Sport</title><snippet>Legia Warszawa w miniony weekend zapewniła sobie obronę tytułu mistrza Polski. Jedną z wyróżniających się postaci w stołecznym zespole był Miroslav ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Legia Warszawa (LegiaWarszawa) on Twitter</title><snippet>The latest from Legia Warszawa (@LegiaWarszawa). http://www.legia.com - Legia Warszawa - każdego dnia razem tworzymy historię. Polska - Warszawa.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Legia MTB Maraton</title><snippet>Rozmowa z Andrzejem Ferskim nr startowy 31. Reporter: Jak co roku, już od kilku lat, układa Pan etap w Nowym Mieście. Jak ocenia Pan trasę jako autor i jako ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>LM: Legia nie chce Salzburga. Na kogo może trafić? - Sport ...</title><snippet>5 godzin temu - FC Salzburg - to jest drużyna, której w walce o Ligę Mistrzów chce uniknąć prezes Legii Warszawa Bogusław Leśnodorski. Tak powiedział w ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Legia cudzoziemska - Rekrutacja</title><snippet>Chcesz zapomnieć o przeszłości, rozpocząć nowe życie... ? Legia cudzoziemska oferuje Ci taką szansę ! Jakie by nie było Twoje pochodzenie, religia, ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Legionisci.TV - legijne video, kibice Legii</title><snippet>Legionisci.TV - dla kibiców, przez kibiców! legijne video w sieci.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Centralny Wojskowy Klub Sportowy LEGIA Warszawa ...</title><snippet>W niedzielę, 24 maja, odbyły się Zawody Otwarte Sekcji Strzeleckiej po raz kolejny miejscem rozgrywania zawodów była otwarta strzelnica w Rembertowie.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Klub Tenisowy Legia Warszawa</title><snippet>Klub Tenisowy Legia Warszawa - korty tenisowe, turnieje, Akademia Tenisa, propagowanie tenisa ziemnego wśród dzieci i młodzieży, obozy tenisowe,</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Obozy piłkarskie Legii Warszawa</title><snippet>Profesjonalny trening piłkarski pod okiem najlepszej kadry szkoleniowej oraz wychowawczej. Wiele dodatkowych atrakcji od Legii Warszawa z tygodniowym ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Legia Akademicka</title><snippet>13 maj 2014 - W dniach 7-9 maja Legia Akademicka zorganizowała Dni Bezpieczeństwa obejmujące liczne warsztaty, Zawody Cool Armia 2014, konferencje ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Liga Mistrzów: Legia Warszawa pozna pierwszego rywala ...</title><snippet>1 dzień temu - Losowanie pierwszej i drugiej rundy kwalifikacji Ligi Mistrzów jest zaplanowane na 23 czerwca. Wtedy Legia Warszawa pozna swojego rywala ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>RC Legia Warszawa - strona oficjalna</title><snippet>Facebook Legia Rugby Woman Twitter Legia Rugby Instagran Legia Rugby ... Swoje pierwsze oficjalne mecze rozegrali młodzi rugbyści Legii Warszawa.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Legia Szyderców | Niekiedy koślawa rzeczywistość Legii ...</title><snippet>Trener na pytanie o przewagę w tabeli odpowiedział: „Mała różnica między Wisłą i Legią? 6 punktów to mało?” Do konkursu... Jesteśmy z przyszłości i ...</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Legia Warszawa - Piłka nożna - SportoweFakty.pl</title><snippet>Legia Warszawa - Najświeższe informacje, terminarz meczów, skład/kadra, sztab szkoleniowy, największe sukcesy drużyny.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Stowarzyszenie Klub Jeździecki legia - Kozielska; Sekcja ...</title><snippet>Jazda konna, szkółka jeździecka, boksy, hotel dla koni, Warszawa.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Skarb - Legia II Warszawa - 90minut.pl</title><snippet>Klub Piłkarski Legia Warszawa Sportowa Spółka Akcyjna. Rok założenia: 1916. Data założenia spółki: 12 lutego 1997. Barwy: czerwono-biało-zielono-czarne.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>legiawarszawa's Profile • Instagram</title><snippet>Legia Warszawa Oficjalny profil Legii Warszawa - każdego dnia razem tworzymy historię. http://legia.com · Log in · Privacy · Terms. © 2014 Instagram, Inc.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Legia Warszawa - LigaPolska.pl</title><snippet>Informacje na temat klubu: Legia Warszawa, Aktualności, sukcesy, stadion, strzelcy, statystyki, następne i ostatnie mecze, Kadra.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Forum o Francuskiej Legii Cudzoziemskiej i o ludziach z nią ...</title><snippet>Legia Cudzoziemska w świetle polskiego prawa. Obraz ukazujący stosunek polskiego ustawodawstwa wobec służby w Legii Cudzoziemskiej i nie tylko.</snippet><url>http://</url></document>
<document><title>Legia Warszawa 1916 - JP85 - Strona Główna</title><snippet>Legia Warszawa - kibicowskie fotoreportaże z meczów.</snippet><url>http://</url></document>
</searchresult>